這個國慶很催淚

10月1日應該會成為有史以來最多香港人喊嘅國慶

出殯咁嘅款加埋催淚彈 襯到絕

是感動的眼淚？？

［十一行動］支那大國慶，我要見到旗杆上嘅係香港人嘅旗！

有冇人知国庆酒會邊度舉行?

升旗禮都視象觀禮，防空洞掛

催淚的眼淚